[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (333)

post?

啲人搶咗又唔開

恆大3c

含大中柱

屌佢唔開就唔好撚9up啦

唔想林病選到 好垃圾

含大角大定細？

恆大全格唔該

買咗9.5b

買閪晒佢

邊個選到都會變到689咁 不過寧願曾做

下一隊入球含大ok?

刷c 啦屌
-5

手快快買左8.5b

薯片叔叔好波

六粒

三個外援帶起哂隊恆大

串到林病冇聲出

真係要介角球

讓球暫時全中但角球全敗

入左7.5b

等高入9.5b

屌你含大又差少少 我個第2球

快撚d刷角啦屌

含大浪費夠機會未呀

第2球

角呀仆街蝗蟲#

入完第二再入第三

下一球入球 含大？

唔刷角學咩人踢波

高蛇時間到

含大入波得唔得

買左

唔開PO咪1001啦

#1000疤狗你好嗎10 分鐘前
恆大入角大定角細

問問問,打1083問啦

含大第二球

是油唔開post

含大
冇買

刷角啦 撚樣

第二球有未

佢錯

支那角細穩到 gel

含大其他派一個

平日好快已經見佢開定

我

lm

點解加三個外援就可以咁勁 屌打日本最TOP球隊之一
外國球員實力係咪真係勁咁多
但之前皇馬full team對紅鑽又踢到加時

Lm

有幾多手足買左含大第二球 屌爆佢

睇住食

係

半大未

含大456啦屌

含大肯入未

岩岩豬波唔知1001, 唔好意思大老門

刷角未呀仆街

突然間諗起呢張圖

半大未含帶

世盃？

刷角啦屌

對696

世界冠軍飛機杯

古澤斯坦 2/2.5球 細

0.5/1細

4c

錯過左8.5大

1:1

含大開2.5b未

5c了

呢條傻閪仲未死

5c

咁博?

咪撚理佢咪得

嚇撚到我

你仲未block？

刷撚到傻

Block 撚佢條on9仔啦

半場開多c

block咗 但都會禁嚟睇下佢係咪正常番

繼續刷啦

巴打順返未

佢同乜野智輝

肯入下一球未

半大已死

自己玩個d 豬到仆街
叫個fd 買個d 就推到上4k

7.5 gel?

半主有無人買左

含大下半場請你456

同你一齊屌角大

六粒巴
幾時比d我買

we are frd?

含大下場同我開2.5b

快手入多球

恒大3:0

買咗1:0 2:0 波膽 大家贏多d

但佢借1k 比我做本
依家還完錢中有
今晚推左落祖記

串咗696 含大2.5b
諗諗吓點解唔串埋蒙通入球細

點推法？

恆大快炒小日本

川崎前鋒近6場比賽，開5次 [2.5]「入球」細。

我估2:1完場

4k 祖盤

930買 lag機

是撚但啦 開到2.5b就得

跟你

是撚但啦 恆大贏波就得

Good Luck 亞杯好難買

是撚但啦 含大下一隊入就得

支持

個教練係咪西班牙國教

六粒李城果場點買

史高拉利

追返貓叫輸果1K

高水先賭

下半場快手刷多5角

入多球先啦

好快

派我

射緊

係更衣室射到一地都係

一齊加油 一起去日本幹妹 好不好

無推
但我自己呢邊就羊左先再諗

含大下一球

G持

刷角開始

含大比多球

00000000

冇踢過

半和

做咩少左個角盤？

咁高水準嘅賽事真係未見過 仲有半場未失

諗起些路迪

含大入啦好嗎

夠鐘刷角啦

好

禁屌唔入

屌你alan 入啦

羅賓奴係咪已經冇呀恒大

6c

踢咗幾耐含大？

想買9.5s

再刷呀

-2

就快55

入未

腦魔老母試下再用繳費靈

咁買9.5b算

屌冇咗9.5。。。。

唔好停 刷多d啦

比多球

星期二 3 FC廣州(主) 對 川崎前鋒(客)
大 [10.5 個] @ 1.98

同你一樣但1.84

對不起，此項登記未能成功，取消編號為605。閣下剛才所輸入的賬號已經登記在另一個繳費靈戶口內，請於舊有繳費靈戶口删除此登記紀錄，然後再重新登記於閣下之繳費靈戶口內，亦可致電PPS熱線23119876查詢詳情。

有無用PayMe個d app..
今日落雨無行15分鐘落馬會

我都可以過俾你

屌你老母嚇死

嚇撚死

2.17

刷角未呀

屌你老母咩含大

7.5b @1.79
中唔刷c 想jump

角呢你老母

再唔入要jump 😭

岩岩果場

上呀恒大

屌你老母角呀 快撚d刷啦

快撚d比多球

唔派me

對飛g失望了

me都冇啦

罷搭a350

前鋒ng 重心

real? did not see

Show Blocked User - jerryboy1232000

冇角玩撚完

不了

你仲未記得佢個名

Blocked左十年

下一隊入球玩撚完

仲唔刷角？

快刷到11c!!!!!!!!!!!

比d信心

有冇大蛇？930買咩好

10分鐘冇角

派me

1.6x入 屌依家1.9x

爆角！！！

連c呀

keep 住1:0 頂住

連c!!!!!!!!!!!!!!

7.5b 都淆緊

不了要2:0

比多球啦你老母閪

對

你老母 刷角啦成班撚屌

我要11隻角 你定

幾耐未郁過角

我要連詩雅

師兄加持好嗎

快D第2球啦, 等緊你呀含大

恆大ng啦 屌你老母

上盤全格好似有d困難

最後10分鍾先2:0 98

4c呀

前鋒救角球 屌

又話戒

客攻到？

飛g派我即連c

川崎入一球啦 比d力啦屌

踢緊乜 仲未2.5b

11c 快

冇買 齋睇

恆大係時候啦

六粒巴 今晚歐聯點睇

2130客

咁入角小先

上呀

馬會今晚有夜波 會唔會遲關門？

跟我做職乞

第1次贏波 仲未回本

落底cup翻出黎 無眼睇

刷角啦仆街 等乜呀

今日通頂

東方都9c啦

恆大2:0 3:0完場啦好無

廣州入多兩粒

屌你老母

突然6>9

2130無水了?

比多球啦含大

成班賤種唔刷角

跟是油實搵到食

咁都唔入

含大

十點幾番泥想入錢落去玩下

兩球ok?

入未呀屌你老母恒大

中我派釘b

大家應該學我, 開場前1.45入3.5s

前鋒

邊度有順link睇？

無眼睇含大呀

快11c!!

前鋒勁恆大幾班 下半根本屌打

含大下半場都冇次似樣進攻

lag機啊
el arabi chico

Thx

死都唔撚刷角 垃圾

無lu 輸晒 下世見

買少少無柒頭先

前鋒岩岩果球靚得濟 門柱闊少少就入

請求大佬為細佬行去馬會

D C停撚到

同岩岩一樣

差幾隻角都唔撚刷埋去

含大屌多粒2:0

今晚激戰歐聯 亞冠不了

又停c

聽晚7點左右
希望唔洗OT

東方

橙

屌你恆大ng 啦 我唔想再買你

水原goal

大家請相信J 前峰

你燈死左

補時9c

關我咩樹

hi

補個ng先

角呢屌

一貼即死

7.5都B唔到?

入左7.5

好on9
唔刷c

東方算叻仔了

含大d人都不跑了

agger

胡仔goal

你老母 停左半個鍾角

基呀！

胡

冰封角球

玩撚完 半5全6 點解我唔信自己 戒得

快5連c

川崎前鋒 第二球

吉澤好勁

胡 主咁撚快

咁你信左邊個

7c
-4c

古澤大波

7c -3

8c goal

前鋒刷多d

7.5b -1

8c 6粒Goal

屌你老母恒大正一閪隊

goal

正,岩岩個7.5先買

8c

連左c

比多兩角plx

連多3粒求下你 我all in晒 唔想無得玩

刷多兩隻

c

俾多3c！！！

兩c

快撚到3.5細 爆鳩硬

2130咁快入左2球

9.5

1-1 lag機

泡菜囝扮傷

屌呢場又咁多入球

秒半大

刷角啦仆街 刷埋佢

屌我個2/2.5細

秒速2.5細吊鹽水

比兩個c黎

1545 14-03-2017
21:36 角球大細 星期二 3 FC廣州 (主) 對 川崎前鋒 (客)
大 [7.5 個] @ 1.93 $100

咁快叫糊

再刷啦屌你

比粒12碼玩死

垃圾恆大

刷角好前鋒

含大冇諗住入波

恆大過唔過到中場？

差2c

仲唔刷 仆街

NBA屌

8c好停啦

我都係

刷角啦垃圾

我要11c😞

屌你老母 垃圾含大入波未

9c !!!

俾多2c

9c 8.5@ 4.75

唉 後悔到 開唔到架啦 delapp吧

2.5細頂實

呢兩個星期馬會戶口都係有出冇入

屌 8.5都爆 含柒啦前鋒

垃圾亞冠

含大入多球

10C呢

睇中696 2.5大無買 開到
之後心痕開左蔚山同恆大 2.5大
就細到仆街
睇黎唔賭仲好

俾多c

刷呀刷呀

4分鐘，4連c!!!!!

含大入多球ok?

垃圾 買咩輸咩

屌😞

快撚d刷啦 屌你老母

1 more

又扮傷浪費時間，要補翻啊

巴基佬咁刷得

下場買咩?

買大開細 買細就開大

一球啊 含大

東方 cashed

all in 3.5細@1,45 cashed

報左警

刷角啦 補時刷角

睇中李城大
你買細中左派10分1黎好無

連C雅出動
-2

手球 12m

下
屌

邊隊？

我屌

假到

鬥氣飛

2c呀韓仔

12m變ccccccccc!!

判俾日本妹

屌 點玩

12m

屌你 假到

我要角呀仆街

恆大打排球

肥鳩

又補時嚟料

頂住1:0

支那狗

嬲到

半格都冇，屌

Miss?

無人屌含大？

屌你老母唔刷角

1-1

假撚到

中國人學咩人踢波

屌 玩足賭仔90分鐘

入多粒啦仆街

Cls

唉 冇角又輸

我真係屌你老母

廣州仔好撚On9 想玩野
前鋒Goal！

我屌你，假撚到

屌

一角超人..

支那

岩先客下一球差不多十倍

屌你老母支那仔

屌你老母買咩輸咩

又豬

角又輸 主又輸 比佢玩死

唔識賭了

屌你老母刷多個角啦

terry111: 傻逼恒大，我操你妈比
45 秒 前
火力四射: 笑死了恒大这群废物

D 中國人

屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩

大陸仔又假波

抵撚死 禁區手球

利申買左下盤

要多隻角都咁撚難

補夠未丫 完塲啦

咁咪撚9角啦屌

唔刷角咪輸囉

仆街丈陸仔

3x1

李城主勝

祖記盤

巴拉福特客勝

屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩

lag機殺呀

死支那仔

嬲撚至

斷撚埋條過關

恆大我屌你老母呀

好撚誇張屌你老母

三場亞冠兩場出下盤 點解我偏偏買左澳假

下世再賭 bye

臭閪 唔刷多角 屌你老母

咁收我尾關半注 屌

你老母智障 無啦啦打排球

含大屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩含大屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩

主好唔抵 比人禁屌守足咁耐 最後無仇報

含大屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩

買多注輸晒就戒賭

含大屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸含大屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩

抵撚死 唔刷角

燈到...

想睇馬會投注額幾時拎卡邊到睇

見日本仔咁熱血又有品買左50支持下一球
抵死大陸仔

屌你老母 岩岩過大海輸撚左7k
含大又輸多我3k
戒賭了

屌你老母臭閪 大陸仔唔刷角 垃圾

輸冇問題 你呃我90分鐘

下場買乜

原來買左8.5b
Cashed

日本仔上次和完香港番到日本比人屌啦 今次出盡奶力 禁住攻

半場買咗五舊水大陸仔NG

歷基shoot佢老味

推兩場 一中一炒叫準

屌 買左2比0
睇到一半 心諗 輸撚左佢好過
完全冇進攻意識

想買李城

又絕殺..

咦 final 9 c 含大？ miss咗

唉, 食屎狗含大..我連鬧既力都冇

求你買閪

肥鳩下場買咩

亞冠咁撚鐘意12m 假撚到

星期一8/10
星期二
696
現代
艾法特[0/+0.5]
祖雲達斯[-0.5/-1] /2.5細
李斯特城[0/+0.5]
米爾頓凱恩斯[0]
富咸[-1]

支那仔我屌你老母

你不如下年先講

前鋒ng重心無人信

500here

唔關事 係對波系 攻左一球收曬手 拖時間 抵比日本仔逼和

跟

支那仔真係好撚古惑

咁你買左幾多

含大幾時死 得2c

打假波就真 手球都玩埋

兩位數起機

支那仔真係狗改不了 _ _

比完賽先講

拎完錢都中
我果4舊仲長玩長有

贏餐飯

我以家寧願買即場高水角 睇住黎賭 輸既機會都細d

多謝恆大

想問藍色係邊隊？古澤？

屌 我想跳了 重注左恆大500

仲有成粒鐘驚

慘死

主

邊隊強勢d

歷基韋亞

主5射4中1入
客5射1中1入

古澤斯坦咁都唔入

加油

利申 姓胡

不了 起碼會有四球

主贏有無機？

客隊 主靠12先入到 客ng

正常你輸2千

輸了盤贏了角球又如何

輸了盤輸了角球

點解恆大成日和

屌你老母信盤咪好囉
垃圾含大又唔撚1球頂到尾

handball 真點on9

劇本1:1完場

癡撚線 咁樣12碼

古澤 和

屌佢老母恆大全隊食屎啦
咁撚樣輸12m 正仆街

場波造出來

大陸仔

再俾我買都係買主根本實力主場狀態都冇得豬

唔想知啊

留彈藥今晚歐聯

超三?

公司17樓

下半場班友真係頹撚到

我個心好撚痛

又話一球幾百萬

古澤ng /w

無錯

2.5細頂到都要去check下個心

反手?

再俾我買 應該買半主

反條毛 最後一注啦

同路

再俾我買，我會加注

頂到心臟病

歐聯 李城串祖狗 有冇同路

星期二 4
古澤斯坦(主) 對 歷基韋亞(客)
角球大細
大[9.5]@2.38

屌，咪撚搞李城

李城主勝串祖盤

冇買支持 希望聽日有錢屌馬

最後500

又要靠馬仔

最後一注角大
希望大家都中

一球真係等於一百萬

對了

飯巴真心膠

留番200屌馬仔

客ng

今晚歐聯有咩心水

齊齊收錢最好

李城晉級

買多注2x1 唔中就all in李城晉級

3.6fatfatlu..

主快撚d入波

G持！

打左比客隊 準備入 仲有三分鐘

歷基韋亞 上盤
希拉爾 上盤
柏斯波利斯 平手盤

主隊封幾次盤唔入
等於對家入

頂撚住

我係現場睇緊，山頂有個livescore佬已經禁定客2:1

1:1頂撚住屌你老母

頂撚實

想入8.5b 有無同路？

黑名單強勢回歸

岩岩訓醒？

巴打買左咩? 我買左5.x倍1:1

補番主勝客勝好似贏硬 補唔補好

我2.5細 好緊張見主咁攻

G持你細

玩下3x4

岩岩先放學啊 補考完再上埋夜校

推第一口先 唔中就訓

7.5大有2倍即去

柯完屎希望完
唔買波膽1:1/ 2:1? 食好多

詐死 唔刷角

巴打你便祕

急左好耐想等完場

same road

可以掃角大了

lag機快入

8.5s

Real?

屌你老母
去澳門又輸

I guess 8/9c end

9c pls

去邊間？
我覺得得新葡京好賭

10c pss

又無角

我自己掃姐

呢幾日輸太多，入6.5b 算

完場無8角 即跳

銀河

咁都開到10c我戒賭

輸$1950
都係同馬會決戰好過

波係圓既

屌成陣香水味
d燈又柔
最撚難贏就係呢間

2.5/3 都就來入得
隨時收全格

利申：不停被狗會cashed

9.5B又炒左 又要重新推過

1:1頂撚住戒J一年

仲有幾耐 訓左2.5s 400$

屙完就完

刷c啦好無呀

客隊 比多粒啦！

刷角啦

半4全5正垃圾仆街

4倍好吸引

快啲連c雅

15MIN 點刷5隻C啊 CERTIFIED

想燈

只要肯刷，無野唔得

上2場買入球大又輸
呢場7.5角大又輸
我屌你老母個老母

成日封主，仲唔係開客？

亞冠角細夜

我真係未見過15MIN刷到5C既球隊

5倍

再加埋又炸傷 拖時間

3.5頂到瀨屎啦

7.5b 5倍幾好吸引

下場角大

前掛曼聯先試過

3.5麵驚 點入2球 等派$

5分鐘5c啦早幾日先

笑撚死我 無角球 咁踢黎做咩

連c呀快啲

go

曼聯就得 依兩隊

個心就黎負荷唔到

半4全5

刷角啦 屌你老母

買左咩

我屌曬你地老母呀
今日踢亞冠既球隊

好似係2/2.5細果位巴打,重有00 11

好似係2.5s

定啦撚有波入咩
利申冇買

2.5細頂撚左70分鐘

6角

客會入 我相信

我係度

屌你呀又和波？ 垃圾亞冠

佢就算爆左我都都解脫 咪撚絕殺就夠

開呢球罰球角大跳左兩次

訓左幾多

6c 1 more plx

係就頂埋落去啦屌

點解我會覺得最後10分鐘會開到9.5B

岩岩果下爆血管未

-3c

g持

想多了

屌啦 2角都唔刷埋佢？

全日重心 李斯特城2.5大

痴撚線
50幾果陣都妹危

一定要開到呀，起碼都要9c

比多1C唔該，跟住停c

-1C

點解365個角球盤停

你老竇疊羅漢

不了 刷到10角

屌 原來下場冇即場角 有冇人買左角大

8.5s gel?

2.5既既幾賠入左

yes

頂唔緊 跳左先算

不了 今日旺旺地，要咬哂6.5b 8.5s

入多粒啦屌

咪撚gel頭住放低盒泥先

比你8角贏多d

留得青衣在

買$500都得啦

柯完屎 仲未得

咁8角完場都得啦

無中生有150 仲要有機會變4200

希拉里goal

可以啊，齊齊然

西利

我屌 有無咁撚快呀

連2角啦

Fake

Fake9me diu

大家識買

上帝啊 連2角啦

希拉爾秒fake goal

穩袋 角球太易玩

又有一場平手轉平半

連2角好不好啊

希拉里炸炸林補番粒real

咁買上定下？

好，快連

150or4250

屌你老母點解一開波就呃鳩我

4250 派

baby,which

Goal

Goalll

垃圾半4全8 ok!?

你老母又入

今次真

...

補5分鐘快C

補5分鐘 連2角ok??

快刷1屍出黎

客隊紅左 爆角plz

紅撚左

客紅左

有無人買左柏波

主入波啦

刷啦

1:1頂撚住呀

c呀！

客 比多一粒 全格呀

紅左都唔送角？ 仆街

希拉爾頂住

李城果個咩盤黎

比多粒屍啊！！！

😘

補咁耐做乜。。。

食完野好出水了

補幾耐

屌你呢d垃圾波真係

比多角

1:1 or 2:1?

補5分鐘都唔刷角 托撚

11

李城1:0都晉 決定買細

岩岩做完尖呀CHING

好彩跳左 唔係補5分鐘會想死

收唔收埋半格好

其實人地紅左 你都唔想贏 有咩意思 仲係後半場猜

150蚊cashed

我真係猜你老母

曾志偉...

屌 頭20分鐘入2粒扮曬勁咁
後70分鐘無c無goal on99

猜你老母 刷角都唔識

6.5b 都gel

2:1派200

23點開波3場都開細

拎緊盒泥出黎 點整個頭好？

3場輸2k
我賭你老母
3注都輸

屌。差1粒咬哂上下

上下半場都係互控50:50
很公平

LM

垃圾

真正劇本

屌你頂足70分鐘

細波細c

2.5s位巴求派

最後一注 再輸變番三位

吓？亂買7.5細都中？？？

1:1

派唔到

又改名

幾角

85分鍾無入球

和波 cashed

岩岩追蒙通先輸左一半錢

西波

半二全二

和波齊齊拎一分

再亂買睇下
如果正數聽日派100
晚安各位 巴絲

曾志偉出黎講句先

古澤真心垃圾，係死好命有12M

打和！

同死唔好命的支那手球雙映成趣

買完我訓唔著

李城落飛

唔通幾場半大

淘寶

屌廢到

李斯特城 0/+0.5

等即場算

Goal!!!!
柏波利bb

留

完左仲留 好波

習慣信自己所有波都朝早買定

三場入曬

艾法特

客隊第一 打下遊都輸 收皮啦

想點？頭三場買大你又唔開 呢三場我投降買細你又秒入波 唔通真係咁黑

點睇李城嗰場

艾查反cup

命運既野好難講
未完場都唔好慶祝住

操控賽果

李城落到痴左線

岩岩都半2全2 放心

買華dee fg?

Ok 買

三場nba 唔該

西亞波特別西

2.8倍半大

Fake9me....

邊場

邊場?

艾雷恩

Fake完對家秒入

齊心大波吧

信不信由你

是咪追和？

咁嘅射門，控球比率，角球數，唔似開大

Why u ng buy $10k?

Yes

阿爾華達 0 - 1 希拉爾 頂撚住,買撚左你半場0-1波膽

因為窮又冇信心所以只可以落十雞博

第15場巴拉福特客勝點睇

要爆鳥

希拉爾 快啲入多粒

呢家得番@28
btw guned

G持你中

Ng 開到希拉爾派2位100

上

diu nei

希拉里

今朝翻工買

lmlm

各位手足訓先了
祝大家羊多d

艾雷恩頂實

半客輕鬆

仲有3mins

咁輕鬆啦 等收錢 幾倍

輕鬆3.9

柏斯波利斯

易賭到

頂住對心臟唔好。輸佐佢吧

希拉里快入

艾查反cup未

信錯中國佬

同直接問馬會拎錢冇分別

好彩今晚有飯局唔記得買

半大日

1：1

艾查加油 整多粒cup

ALL GUNNED U

屌啦聲

屌你 真係半大日

三場半大

買得太小 試乜鳩

全部1-1咩玩法

果然全部1:1

希拉爾又11...

好癲

唔撚買亞洲波,做波做到

恥笑

我都係斷呢關

原來係你！

出事架麻

全半大 痴線

同養馬會冇分別

多毛識唔識連c

好在買個陣話賠率變

2:1 好波

2:1goal

艾查唔cup落地獄

柏xxxxx

1001有咩要注意？

2.5b cash!

等等等

半主真係

訓先
幫我頂埋去

下隊入球主

多蒙特果場無人買？

有邊瓣好賭？

即刻入100$ 4.5s 夠疆下半場入3粒 我直播用鼻哥窿食西瓜 絕不走數屌你老母

真是有機會

我入左2.5/3 佢即刻屌左粒